咩樓宇安全個廣告攪到好lag

Admin 請攪攪佢，lag到郁唔到咁滯

仲以為部機問題

+1
特登重新部機都係咁
嚇死我 新機黎架嘛

仲有問題？今朝早已經block 左個樓宇廣告

我仲以為部機問題

仲有呢個廣告、岩岩先中完

仲有囉